%@Auteur: François Meria\par
Cette règle de calcul permet de simplifier les
calculs (en particulier pour faire des calculs de tête). Utiliser
cette règle pour calculer les nombres suivants.\\
\begin{multicols}{2}
    $(100+1)\times (10+1)=$ \dotfill \\ \vskip 0.2cm
    $(100+1)\times (10-1)=$ \dotfill \\ \vskip 0.2cm
    $(20+1)\times (30+1)=$ \dotfill \\ \vskip 0.2cm
    $(1000+10)\times (100-1)=$ \dotfill \\ \vskip 0.2cm
\end{multicols}
